好心香港電台節目《瘋show快活人》摺咗佢啦，要搞笑我聽森美唔好？

浪費公帑

建議調一台嘅《開心日報》頂替呢個節目
一台就繼續播《千禧年代》

森美咪一樣垃圾

903啲節目聽到悶

森美都垃圾？

回塘啦

森伯真係好垃圾 fb 比人鬧到仆街

依家啲電台節目邊度好聽，啲主持好似大鄉里咁咩都唔識

識9up就得

今朝千禧年代聽到起晒雞皮
怪錯細佬，老豆又因為呢件事自殺，跟住無啦啦又駁到細佬黎講電話

咩事？今朝無聽？

貴花田好聽過森美咁多

淨係把聲都夠j

ching都食得好偏吓喎

瘋show完全唔好聽

每次聽佢把聲都好想比佢屌我老母

好想比佢用把聲羞辱我

鄧龍威件事，阿哥同老豆都唔信佢，老豆因為呢單野有情緒病自殺
阿哥就覺得得細佬係罪人跟住斷絕聯絡改埋電話
當時阿哥都係直播室，突然主持就話接通左細佬，佢細佬係監獄入面但用到手提電話
跟住隔空對話
雖然應該唔係第一次講電話但都好感動，細路又話多謝阿哥

佢好鐘意舉中指

兩個都差唔多難聽呢
利申：我聽風 show